識得欣賞籃球，你係唔會亦唔應該捧勇士既。

個人來說，我一直以來最憎的就是勇士。

他是唯一令我聯想到機械人踢打波的球隊。

從他們最擅長射罰球就可窺探一二。只有像訓練軍人一樣，抹殺人類情緒，才可確保罰球穩定的表現。

至於甚麼走位最機動，戰術最規律等等，說穿了就是把個人的想像、發揮，壓到最低。再把所謂團隊精神無限推高，高層在背後作充滿計算的數據分析，然後下達嚴格指令，球員聽命執行。

所以他們出色的球員，只有指揮型精神領袖，沒有藝術家一般的球星。curry算是一個異類，不過已經唔係隊中大佬。

而現今籃球愈來愈不可觀，就是因為這種意識已成主導。

當籃球愈發容不下個人的自發演繹，當kd的「穩定」正式超越lbj的「隨機」，籃球已死。

除下頭盔，準備中箭，讓我說句，識得欣賞籃球，你係唔會亦唔應該捧勇士既。

膠
人地改變局面 你就話唔應該捧

一個

假膠？似讚緊我勇

(玩具版)今天勇士殺死了籃球

kd黎到拎得一個冠軍就話改變局面

應該睇騎士，戰術只係高位pick and roll. 幾有戰術。

宜家第一年你教我點拎2個冠軍

好撚多真心

曲到直 btw腐皮！

原文係德國足球潮文

新會然

On9 la 你有無睇今年既勇士ga?我吾覺有咩問題lor

德國

我覺得樓主係真心膠
勇士啲戰術走位、防守咁值得欣賞
都可以話唔應該欣賞勇士
依加下下要好似高比咁自己單打咩

駁唔到

睇得出樓主應該捧一人藍球果啲黎

笑死

係啦，出去打波應該都係獨食西
個人主義

西德/德國

其實每次睇都想再屌鳩個原作者

邊個低能仔寫架

屌你改漏咗個踢

如果照本身講足球篇文

個個都自己踢咪似D非洲隊 陣型散沙咁 個個跑得有技術大隻又點 都係輸俾人

咪用西德篇潮文以為可以昆到班小學雞